頭先係朗豪坊買衫，全撚部都是強國人，真係痴撚線。

強國無野買架？死撚哂落黎托撚呀？

要不是中央照顧你們, 你們早就完蛋了

港鳥撚表示 中環好安全

ifc咪一樣全是強國撚。

全部菲/印傭喎

H&M 80%都係支那狗 明明深圳都有H&M呢啲國際連鎖品牌，但佢地都會跑黎香港買

班柒頭根本就崇港 ，覺得香港乜柒都好，無要死落黎。

屌 咩職位都有大陸人
安全？

痴左？

香港九龍新界無得避
想買對鞋，見到度度都咁多人即刻無哂mood

沙田先嚴重 多人到飯都食唔到

星期日無事都唔好出街

你講完高唔安全

新城市廣場一定唔會輸比你朗豪坊！

係，旺角多咗好多中國人，聽到好撚多普通話

我建議星期五 六 日 都唔好出油尖旺

屌佢老母，一到星期六日，你坐公共交通工具，好可能成個車箱都係蝗，自己好似移撚左民咁，成車蝗語，好陌生，我最憎佢地個衛生水平，成日將d超級細箘帶入黎，而家坐車唔敢摸任何野，考慮緊戴埋口罩

好撚難頂 沙田周圍都係支那狗

北上水南港九
東沙田西屯元

畀班強國撚包圍

I knew that feel, 得都成日係新城市行街。

班仆街又話唔再來香港，又話要餓死香港狗，點知都係咁撚多強國撚。

油尖旺銅係比香港人去架咩？

上個禮拜日去左新城市，差啲焗到暈低
仲要周圍都係蝗語

屌琴日有野做經過沙田諗住去食野啦
屌你老母成個商場都係蝗黎

我想知邊區無被強國撚攻破。

好撚懷念驅蝗的日子

日本人表示…………

好幾年前已經係啦

家陣本土派 忙於內訌, 邊有時間再 驅蝗/光復

關咩事， e 家全香港人都識上網買野，係得返d 廢中廢老同蝗唔識野先黎買

其實日日都係強國人多過香港人

利申：朗豪坊番工

波鞋街多撚人到仆街
利申 仲喺到迫緊

港豬始終都係流緊強國撚d血，同一類人，寧願放過敵人
都要睇住自己人死，只要睇住自己人死得早過自己就乜都得。

照你咁講，d強國撚都應該係大陸淘野唔應該會係香港出現？

自古以來香港係中國領土
所有嘢都係為中國人而建設

慣左啦

今日去旺角買少少嘢，經過波鞋街，全撚部都係蝗
仆你個街！支拿國冇波鞋賣咩?

仍然好唔慣，見撚到d蝗都好撚心煩

超多蝗蟲仔蝗蟲妹

屌你老母

D蝗連乜鳩都唔識又人買佢買正on9仔，阻鳩住我睇野

中環嗰邊始終好過九龍新界，有多d鬼佬，唔洗日日對住成班中國人

應該咁講
商場同旺區係拖住gip嘅大陸人
其他區係新移民
總括黎講成個香港都係大陸人

香港人變左小數族群。

當納粹來抓共產黨人
我保持沉默
——我不是共產黨員

當他們關押社會民主黨人
我保持沉默
——我不是社民黨員

當他們來抓工會會員
我沒有抗議
——我不是工會會員

當他們來抓猶太人
我保持沉默
——我不是猶太人

當他們來抓我時
再也沒人為我說話了

第日中環全部都係蝗國人後悔太遲

2015年起冇去過旺角, 班FD約旺角就唔去
D SALES又冇禮貌, 個環境又差, D廢老係街中間大大聲播小蘋果係到鳩跳舞, 諗起都嘔心

總之見到有人開gip就踏入去啦

成

成班中國人

香港幾時光復

中環都多，不過旺角尖沙咀真係重災區

咪係

九龍新界冇得避

我依家始終明白乜撚野是劣幣驅遂良幣。

中環仲垃圾，你去IFC Apple，又支蝗、又南蝗

星期日仲加埋 菲蝗

d強國撚就梗係想港豬留係屋企淘佢地d假野哣

連元朗都係咁 條大馬路 一堆藥房 沿路又有深圳灣巴士
再加一堆衫鋪咁樣

元朗上水，我一早當左係大陸㴝

香港仔柴灣將軍澳會唔會少d？

有見及此 我已經養車

香港人係車講野都細聲d,班蝗總係要係車度鳩叫。

日日坐車番工放工都要經新城市既我表示好撚辛苦啊屌

你仲去朗豪買衫都唔知係咪香港人, 香港商場D衫勁大陸style.

但好奇怪，我係街見到d港豬好似無野咁。

行山都一山蝗我屌佢老母閪

尋日過上水交電話費，成個商場都係強國人+佢哋啲死人喼

西貢好撚多

H&M真係好撚恐怖⋯唔係一般既恐怖
你地唔會想像得到

利申 前H&M員工 做左幾年

班蝗真係痴撚線，一減價就湧撚哂落㴝香港。

品牌你老母

我係係啲重災地區番工
唔好睇少佢地 佢地會既殺傷力驚人
睇衫睇到成個地下都係衫 踩住黎行
試衫會試到成間fitting都係紙巾同佢地既垃圾
仲會成間房都係佢地獨有既蝗味

班仆街唔人fitting就試啦。

sor, 笑左

我原本都以為冇, 但去到青衣城都係聽到普通話

你有冇去過青衣城架？

not funny.

早兩日脕到成班小蝗係青衣城大叫大跳，我屌佢老母。

我以為我去撚左上水，喼打橫放喺到汁d天神既禮物

仆街蝗蟲週街仆。

其實邊度都有, 係多定少姐

班蝗講過唔再來香港，話要餓撚死香港人，幾時對現？

佢地講野都係有效講果陣.
你見呀X春塋成日發佈讀稿就知啦.
講就無敵.
做就.......

沙田直情係全面淪陷！

西菜街間萬寧，隻隻蝗蟲踎喺門口執貨，食環又唔捉𨳊佢哋阻街，要執就食返舖內執。